如果有時間8月5日機場一齊走走

如果有時間8月5日機場一齊走走
佢地怕人佔機場，咁要佔機場，佢唔會機場射人

建制工會：強烈反對以機場作賭注 損害香港經濟命脈
曲線講出機場係有用